[877]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(256) 月曜妖精金彩元

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

痴咗線名單

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
5.
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

天氣越來越冷了 成為溫暖的人間暖爐週一妖精彩元來了!

睡覺時不開窗戶!
多喝溫水!
保持手腳溫暖!

不要生病了哦~ 掰掰

#克服週一病 #週一妖精 #彩元
#IZONE

新post lm

新post留個名

LM

唔知post過未LM

lm

牛油

娜B帶我黎留名🥰

喺第1頁輕輕放低個名

上堂睇緊 boss樹下/植木樹下 笑到仆街

奈權油食野個preview出左 不過我睇唔到
限左地區？

留名~hi醬愛我

韓國vpn睇

牛真係好撚慘

個tweet話nako話唔驚鬼因爲佢鬼係睇唔到既
跟住個retweet即刻po nako話見到鬼段片 笑死

咁麻煩

公演都唔睇，走去睇boss樹下

無得戴耳機 睇咩都無味

橙

上個post張best vocal 舉手圖
點解油會咁有自信自己舉手
點聽都唔會係佢best vocal喎
我有時係到諗落選咗produce嘅人 見到油咁嘅質素做到主唱 會唔會內心係到恥笑緊佢

第2頁...

NAKO

彩元

HI醬愛我

娜B

膠真

奶粉

櫻

珉周

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

Special
_______________________________
181109 FS Fancam 櫻

_______________________________
izone's security team a.k.a黑社會咁撚樣

_______________________________
好食既話0卡路里((頂,晨早流流,搞到好肚餓

完

睇廣播唔聽聲？

剛剛發現有1388,鐘意請自行搶飛

解block

亦都有block16

係咪無消息佢地呢幾日係日本做過既野

成二千真係比唔落手
到時黎開CON都唔洗咁貴啦

已經係公認咗㗎喇唉

俞絲個腎還好嗎？

公認廢

油b係大主唱黎

小道消息就有

為左IZONE會係呢兩年半唱爛自己把聲,幾偉大

日韓一齊出，勁

Lm

又要睇返po頭 鎮貼之片

大主唱係咪官方main vocal ？

幾多個腎都唔夠

唔怪得追少左izone

red carpet

T團日本又出碟？

有ione架？

係咪就係傳說中既AA

red carpet

AAA

影奈子就手震 屌

官方po lin
應該有我諗

無得聽

Repackage呀,一早公佈boxing day出啦

Miru同清純仲有聯絡

CLS

幾時到我地repack油版，全盒都橙色

一生巴 應該會買夠兩打

油po留名

31隻
每日換一隻
一個月後輪返到第一隻
大大延長隻碟嘅壽命

買完可能中埋fs
直接見油B真人

要聽埋佢哋啲語氣先正喎

你去？

miru d ig相又想點啊

假架d奶.gif

應該去唔到

睇黎佢好唔鐘意著衫

好得意

凍死冰冰又唔著衫

#本田仁美[超話]#🍓#IZONE[超話]#
簽售會repo
Q：麵包仁美最喜歡什麼麵包？
A：1.豆沙包
2.奶油麵包
3.其他
4.比起麵包更喜歡WIZ*ONE ❤️

cr.Yi Jing

你唔好再遲啲先出

扣分，扣佢五十分

Somi

點解我係twi搵唔到依個站

做老婆每日會點過

渣ga

醒既就應該加返team 8

記者大人

181126 白鍾元的胡同餐館先公開片段

冇vpn睇住weibo先

我前面先PO過呢個站D圖

係啉之前目擊油B嗰個

點解佢仲未出本寫真

早晨lm

愛到盲目 睇唔到

12點仲早晨

油B寫椰奶?

屌佢老母乜撚嘢啊

係

節目組幾撚時去死

可能佢唔知自己樣衰

諗起以前少時三姐妹
而家油B要繼承女帝傳統
每日似唔同MB,連電視台都FAKE埋

邊忽似娜B

屌你我特登blur咗你都仲要po出嚟

我屌嘅其實唔係依個

你好好咩

又有個大頭油B可以成日用

caption
等我睇過

尋日上嚟吹吹下水電話冇電
回返正題唔講梨子
想問下美瑠嗰啲噴血相係來自邊本嘢? 想買本珍藏下
同埋想求清純整裙gif

買定幾本啦，好有用

咁喺邊本先得架 我唔熟呢啲嘢
淨係買過高朱本寫真

B.L.T 1月號，信和地下有，
本書全部都係囡囡圖，好似仲有小卡送

點解官方相都可以手震

好似張張都唔多得

不如請韓站影仲方便

三張舊照

邊三個似

問句廢話
一月號係一月出定就快有得買

松珠都做過類似嘅事

白間canada真係好撚正

我都影得好過佢咁

下期白鍾元終於有權F同Nako

去信和望吓啦，佢太多噴血相了

第六頁黎明

我淨係要最新嗰set
之前有set舊嘅我去問過都冇晒
個個都用奇異眼光望我 咸濕啫 有罪呀

作為女飯表示 白間真係好索

Vlive

油, 蛙, 真, 元英 vlive

油B

油b出沒注意

有油V

我老婆

仆街v有油 唔睇

入左一秒見到有油走左了

手動幫奈子減肥

妹妹line冇左仁奈

見油即走

一生巴老婆好索

奈今日要準備上公演，鬼得閒，同埋想睇指原巴mk裸跑

鬼會上咩

冇左仁奈都算,有油...點頂

好彩有油，如果唔係都唔想睇

有油咩?
淨係見到有Yena

今日好幸福 因為有油在

minju好慘

牛油好朋友

每日都好幸福

躝啦
捉返你老婆返屋企啦

點解又著呢套衫?有表演?

Iz*one a.k.a. Green Lantern

好想知佢地講緊乜

唔識韓文

9成吹水
無咩有營養既野

問下中午食咩
又讀下CM

頭先蛙講左咩跟住喊喊？

阿邊個邊個好可愛 諸如此類

好悶,冇咩心機睇
睇埋淨低個些少新西遊記,未做完先再睇

無留意到

有冇講下佢地係日本做乜

笑鳩珉周NO JAM

油B樣加油B性格
正

屌你老母咩,又唱,食屎啦

頂唔順
熄V 做野先

D音都上得咁辛苦

奶粉件緊身T睇落好大波

點解油要唱I
抵毀左首歌

靚女係唔需要有趣都好足夠
係櫻花先特別d

成個V要笑珉周NO JAM到幾時
MB笑,CM個到D人又笑

元嬰應該唔細

我準備好消毒藥水幫我蛙消毒喇

唔係當我奶B日日食咁多流架

大主唱咁有自信唱I幾時唱埋good day

係咪仲摸緊
我啱先入去望咗一眼
見到佢喺到摸

點解珉周可以咁靚女

整到節目組都分唔到

佢真係唱得好難聽

成日笑鳩我蛙

即刻聽番原版洗耳

平嘅 有排先發育啦 通常生得高啲營養唔夠分落個胸度架

笑鳩蛙個陣係佢最好笑既時候

膠真真係唔識撒嬌

無圖你話佢大過籃球都得啦

佢係安狗狗

撘緊車 睇唔到

係我教唔好真B，Sorry

躝啦
油B就有你份

扮緊工，偷睇左一陣

仆街未夠1個月已用哂20gb data

我仲等緊28號回血

俾個牛你教又點話

要消毒

膠真 真係唔識架喎

呢啲真係化石相

明明好可愛

除左蛙要消毒仲有咩重點

同清純一樣
對囡就識撒嬌
對鏡頭就唔識

22分鐘廢up 冇重點

除左瘋狂笑鳩蛙NO JAM之外0記憶

重點：油B高音好好聽
耳仔聽到出血

咩年代啊，轉無限啦

10gb後減速 減到0.1mb/秒

係咪比清純調教過就會升級

笑乜嘢

留名

我係5Gb之後轉76k…

deedee

巴打你真係夠用？

76k

76K真係咩年代,你個PLAN有幾平

連wts都send唔到？
cls係成日收唔到
收到都好唔穩定

一個月96

好想保護佢

Sun mobile?

新一頁吹奏下我hitominju,順便爆下你地數據
明明同齡但珉周對住hi醬個陣個寵溺感好重

啱啊

Same
要轉plan

deedee其實幾funny(非本意地)

deedee都係真心散發住一陣膠味

好彩我唔係喺屋企就係喺poly

5GB後76K仲慘撚過5GB後cut

屌睇到呢個CM嚇到屎都瀨出黎

唔好唔記得佢初評分係F級....

明明佢其實唔差
點解會去咗F嘅

用緊10gb之後FUP無限，
用爆左都唔覺冇減速

邊個係deedee

轉d plan過左仲有21mb個d la

允真弟弟

好似話sad frog唔小心講咗個牌子名 咁快出repo 唔使blur咩

replay*

佢第一次同佳恩一齊表演之後係拎c
之後nekkoya評核唔得先去f喎
不過允真跳舞應該真係唔叻

m&m

其實個gif係佢無練過個隻舞所以鳩跳啫
同一個vlive佢有跳隻練左既舞都跳得ok既
黎左韓國唔夠一年係咁上下

好正好可惜

我係講佢nekkoya個陣姐
佢唱唔錯 但舞方面真係差少少
不過做咗練習生唔夠一年
唔會要求佢好勁 咁嘅水平已經好好

冇計into the new world嗰到驚比人淘汰自爆死咗

咦nako都有著個件西瓜衫喎 mail

遲來的早安

得罪Nako既人係唔會有好下場

諗番佢個組個個都真係有人氣 最廢都惠里BB 自爆真係死硬

cherrybullet開咗vlive channel

港場?

唔掂喎師傅

I'm going Solololo~

我孖寶可愛到...

照騙

第一排有三個都好似樣。。。

同一個國家，同一個樣子

話左官方圖唔可信架啦

照騙x2

上面果排咩事......點接師姐棒

同公式照差咁遠

其實可能根本MNET唔想佢入先順手整死佢
當然佢自己就唔怪得人啦
但係之後CONCEPT果幾集都肯定大把呢D野
MNET就一個都唔播出黎

上次條片已經咁講
仲俾人負評
邊個係May

中後排有兩三個都好麻麻

劇本同剪輯

海允應該係最靚既三甲
唔怪得FNC死都唔比佢走

我已經睇唔出
佢哋令我好迷惘
失望咗好耐
JM9姐

Mnet算幫佢啦 剪到咁樣 後期i am都有幫佢

搞唔掂wo

後排左二仲老過海允咁 前排黃色衫嗰個成日好似夾硬碌大對眼咁
結論 後排除咗海允唔使睇 前排就還好

前排最左（好似係）

jiwon
其他嗰啲
唔比海允走係有原因嘅
不過都仲係好過娜榮嗰隊
好似

望下望下前排點解變咗嗰朱千雪出嚟

上排左三

我望住你個表
再對返張相
我對唔返D人

哇屌邊個嚟

個新子魚呢

全部一樣

linlin?
新短髪唔記得加埋佢

邊個係似雪炫? 認唔到

前排左邊數三個好似同一個醫生整出黎
之後後排得海允望得落眼

響vlive張圖完全認唔到

仲有個話似MINA都唔知係邊個

睇返師姐算

咁睇海允做得門面啦

真係大鑊
我地蝕底D拎油B同FNC換

fnc呢團好勁 啲名令人記住咗
但認唔出佢地個樣

我放棄

好眼力

原來官方圖已經係最靚

只係認到LinLin

咁睇唯一俾官方照靚嘅應該得Remi同海允

我未試過睇到

只能說p圖個位太好技術

未來人: 海允小卡好貴

yuju ok

諗好d既一方面
除左醫生一模一樣外
個樣過得去既
最少好過細公司團

真呀

掛住認人

無手機
清純第一張圖揸既唔通係ipad

海允做樣貌擔當

再嚟一次 有幾個真係認唔到

Ig

我都覺得YUJU幾好

Chaerin係唔敢肯定 定完全 認唔到

Mi rae 第一排最右
Remi 第二排最右
應該
除左海允外
覺得mi rae 都ok

之前又話邊隊易認， 而家咪又係炒曬粉

佢係兩個樣
其餘兩個係有少少似怕認錯 其實kororo(?)我都怕認錯

Chaerin 要用排除法
舉報照騙 人人有責

只認得海允

P圖個位 真係勁

呢兩張可以FF好多野

Rumor vlive 個背景有人話似All Night nippon

真：哥哥可唔可以教下我點溝女

May 好正

真係幾好樣

100%肯定:
上左2 - bora, 上左4 - linlin, 上右2 - 海允
下左1 - May, 下左2 - Jiwon, 下右2 - Yuju
其餘4個
上左1似mirae, 上左3似chaerin, 上右1似Remi
下右1似kokoro

真:今晚蛙唔返嚟可以一齊訓 清純:

點解會差咁遠
海允做左顔值代表

一提認唔到，又有玻璃心rot

就咁望都淨係jiwon Yuki may海允好樣
其他

邊個嚟 屌

究竟有邊個咁得閒
平時都唔覺依到有人關注
唔通係cdrom

我估係村重

兒玉都出埋嚟

原來係指原扮櫻花 村重扮兒玉遙
唔知有無人扮奈子

好consistently咁有1個負皮

一講cherrybullet就會出現

其實死忠粉都唔應該用推濾鏡去矇敝事實，似樣就係似樣

之前嗰啲執得好重手 都係唔小心姐

有558人比miru d性感相嚇走

道都未出咁快就有死忠
真係同公式照差好遠

中間紅色衫

有冇諗過係公式執太多

應該係女黎

Miru點解會少左
珠咁耐都仲可以係第10

手殘禁多左

#WIC
咩都唔做比人雪都仲有第10

比洗腳婢sae超埋

有冇人知本身係排幾多

肉酸到

好多canada

最好多幾個洗腳婢超埋

搵唔返似mina嗰個

個個都canada控

[How to stream] IZ*ONE Schedule
🗓️181126

- Amigo TV broadcast
🕕6pmKST
📎
1. Download Olleh Tv Mobile app

2. Use VPN
3. Change location to SouthKorea
5. Open the olleh tv app
4. Sign in with Naver/KT/fb ID by clicking the👤 on top left

#아이즈원 #IZONE

個linlin對眼咩事, 三白眼咁款

你又好似over咗喎
明明一眼就見到
中間黃色衫嗰個

哇....

can你老母

真係P得好勁

係咪炒撚咗之前嗰個p圖師 aoa呢兩筆數仲未計
一張p到mina人妖咁 另一張就p到mina隻手變鳳爪

DLGH

雙馬尾

點解會睇到我咁迷惘
淨係揾返圖match我都已經揾到記得曬啲名

指原唔岩啦
都26啦

對返之前啲相搵咗陣先認到

屌你老母26有乜撚野問題啊

真係好經典
我見一次笑一次
依家喺鐵笑到停唔到

你地既bb人

係你嘅

鳳爪

認真我覺得指原呢個造型好靚

泡菜都唔知係咪盲左 mina dongdong咁靚都唔捧

洗閪你講

老女人

其實FNC俾左劇佢拍
醫療船

mina最近都拍緊新劇

dong dong 係SNL korea好正

仲有3000打倒指原成功

仆街啦屌你老母

gogogo

指原巴好雀躍

十六萬円黎緊有無人工加？

好好笑
但係笑笑下都想

有咁既心已經好好

櫻依家都係日本
話唔定櫻係後台

笑撚死
係489POST討論人地團D樣
咪即係係其他POST討論范善甯一樣

人地都係負皮一下姐
入黎同你開火你重驚啦
公海POST

幾時學BUDDY ONCE出黎隻秋阿

Murashigekura

我發覺我對絕大部分idol既印象都係來自舊周間idol / idol room
有次量Mina腰圍笑到流眼水

特登飛去福岡

原來廣瀨做咗紅白主持

我都係有排瘋狂睇AOA
CHOA喺weekly idol

慶祝自己成為第一個fail random dance嘅女團

等你課塔變160萬円

返去睇多欠

你又啱啊？

19頁留名

你先幾日係邊度買鞋？

海允原來最大
睇嚟隊長都走唔甩了

Wiggle

有埋日，月 嘅代表最老最後生？

佢地而家係咪屬於aks?

本身PD 就將佢既Leader 人設塑造哂出黎
就算唔係最大
FNC 都會俾佢做Leader (AOA 都唔係跟年齡)

得最左既櫻花係AKS

其實我唔知啲料邊到嚟
官方乜都冇

咁佢的確係做隊長既人材

睇得出係好隊長嚟

我有睇
俾醫護人員投訴到仆街

我見佢地個背景好似 唔知佢地係咪係aks

係維基睇

白板+百葉簾好常見姐

講左12次對唔住
邊個迫害呀蛙

AKS個事務所(豆腐潤)咁細點可以做節目，下面嗰個係電台况

三日一台六韓

以為同一個地方

著打歌服 應該係電視台拍野

仲有呢張 Yuna條裙

塊板唔一樣，其實呢啲房好common

唔係狗就鴨架啦

鴨

喺ig見到，唔知有冇巴絲po過

台灣國旗?

greet and meet出左官方英字

failed 仲諗住扮

好耐下
不過wfc

上面d相 hitomi膝頭最白滑

來自中國台灣

聽到玻璃跌爛聲

【奈子不拿鍋字幕組】181126 白鍾元的衚衕餐館先公開片段 UP主: 奈子不拿鍋字幕組

重點係連KBS 都WFC
事但出個公告就算
節目照俾izone 上

上面堆相條link

個菠蘿蓋白裡透紅

聽日先減team

由canada轉去膝頭

千奇唔好有腳趾

頂 佢地睇完預告搵上門唔係節目組叫?

食野個個咩節目黎 唔記得左

今晚可以睇了

成日都咁真係唔掂

就係上面字幕組嗰個白種元胡同餐館

咩叫 只看了預告就找過來 ? 咩預告？

早幾集有呢間炸芝士豬排餐廳既預告掛
anyway有得出街就得
呢個節目好紅吓

欣賞一下🌸與🐸的互相傷害ㅋ

今日份VLIVE—
（因為珉週穿的這身衣服）
🐸：Sakura歐尼總是逗我說像巧克力
剛剛歐尼還說我像m&m's（ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ）
（不小心把品牌名說出來了摀嘴ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ）

（珉週對於大跳繩的解釋ㅋ ㅋ ）
🐸：其實說實話…我…以為我比Sakura歐尼要跳得好的…米啊內… [笑cry][允悲]

來源：Twi

安狗狗：依個時候先講又有咩用

rich as fuck

巴打做乜咁睇唔開

Rich

好難講 呢度咁多痴線佬

我地youtube見

都係canada最吸引
有研究指出, 唔知咩science magazine
canada味道同大比gap 味道幾乎一樣

個節目會睇到人講粗口

記得有集好似係煮鯷魚湯麵嘅

綺夢

依到真係好多痴線佬

點解你唔早D上水
朝早16-6有票
BLOCK 16前面係藝人席

Op's convo w/ Juri
: Juri~~i missed u 😭
J: Eung?! Me too! R u korean?
: Yes!😭Pls come to korea 😭
J: I really want to go!
: What do u want to do the most if you come?
J: ??-- i wanna debut
: 😭 I shouldve made sure u debut 😭

雞蛋呀 唔好再回望過去啦

confirm咗嚟？

召喚misa

估唔到真係去日本玩 好鍾意3個日本妹呀
佢地番故鄉活躍左好多

cherrybullet introduction video #1

頭號禾珠飯又參選

唔係掛又係USA你啊？
屌佢真係好有恆心
真係好想入48
AKS比佢入啦

其實好多人都話唔係fans睇唔落

又可以講返
其實佢哋幾號到

ske都唔關aks事啦

唔係共同咩？
係直接成個賣？

其實你地唔係真係咁鐘意Canada ，只係因爲無得睇個閪，潛意識下放咗個標準，又會半遮半掩察覺到，所以令你地有更多幻想，以為真係鐘意就係canada
等於伊斯蘭果D女人，唔小心露多咗手就會俾人強奸咁撚痴線

成個賣哂，好似nmb咁

你講blk幾

可以光明正大咁認係珠推

我唔係fans，但我睇得幾爽

慢慢奶啦

咁禾珠點算冇咗AKS爸爸罩住

有細珠撐既話洗撚選咩

佢認珠推咪比佢入囉

班人扭曲左個節目嘅意義

睇下點睇囉
我就算得成套其實一般嘅
剪走831上集內容其實唔係太多嘢睇

下 點解

即刻聽

po咗啦

新公司肥秋有股份使乜驚喎

十年一遇嘅逸才
大聲原石

剪走太多宿舍生活，

showcon，一位，831呢d佔左好多時間

第一二集都好睇 之後個兩集就有d悶
播多d係日本仲好 最期待枕頭大戰竟然無

16,今朝見到仲有架

唔算差
ok啦
係少左d係宿舍嘅日常

多謝支持

温泉幾秒完
又冇咗大戰
宿舍除咗油B夜晚食公仔麵，叫元嬰一齊唔好洗碗
權F一嘢打爆咗個制
娜B心口隻豬
真真唔沖涼蛙蛙追住叫佢換衫

好似都冇了

多謝支持 煙囝係咪好靚

鍍我隊嘢其實有幾多個人
依家係咪好似嗰隊loona咁拆開好多件推

首歌麻麻地

開頭第二個係咪佢
瞓咗喺隻窗前面嗰個

武林家族
要支持
一陣睇

係 00:24窗前係佢
下一秒就變咗徐智秀喺梳化

仲要預告片播左
變左好似無咩野睇

係呀

agger
真係唔知想點
特別係最後一集
睇完都好空虛
唔知自己睇咗乜

真係唔掂
我睇到嗰間漢堡扒店就冇再睇
差唔多就係世正冇咗做mc就唔睇

對

why so serious
其實我都唔知點解會想睇 不過只限於自己追嘅星 平時係街唔會留意

等下個團綜

路過入咗lovelyz po push咗下

跟住又係得4集
又有回憶殺

近鏡變朱千雪

canada就無興趣 都係鐘意睇腿
有時係街見到有女仔腿靚都會望兩眼
利申：絲

我不嬲追女團都係睇形象，性格多，
靚唔靚，身材唔係重點，
女仔點會對女仔有性幻想

扮啦你

有棍絲扮乜嘢

閪又好撚又好，例子來姐
總之人本性就係鍾意追住啲半遮半掩嘅嘢

估唔到有人會回

冇圖你話你靚到蛙蛙咁都得啦

nonono 對半遮半掩既jyp無興趣

我覺得趙寶兒同白老師配合得好笑d

清純:

我本身都係因為見到有世正我先睇

머지 아이즈원 일본에서 뮤비찍나????

求翻譯

[心理jj mode]如果睇腿，膊頭，腰，臀哩性感部位，代表你欣賞果個人;如果睇canada，頸，鎖骨，代表你想奪取果個人

喂做乜提jyp

利申鳩估

可唔可以解釋下我成日望真真心口粒癦，娜B個嘴，即係點

仁奈尾

你呢啲叫cls

如果睇樣 同胸呢

半遮半掩就諗起佢條透明褲

又提
睇住召喚咗misa出嚟

下首俾Nako唱多d啦

我第一眼望女仔係望髮尾有冇開叉同膊頭橫唔橫

我鍾意睇下頭髮順唔順 同埋咩色

本是同根生...

Mike shake shake shake

好似我咁鍾意奈子就知我唔係放外表同身材第一

NAKO好靚喎

除非係less

入SKE岩架啦
唔好再想入HKT呀

梨子首歌唔錯 但首歌好快就完咗咁

終於有時間睇美久琳

其實而家最top 幾個女團搵錢能力高唔高?

amigo tv 睇左生肉 好好睇咁

彩元恩菲去咗師姐梨子嘅showcase

kei 宇宙級

佢地返去先?

jyp!(氣聲)

又呃負評

呢層唔知 但from我朋友喺現場見到

個頭

上邊條機場片又見到權F

條片好似係24號果日? 啲衫好似一樣

一開連登就見到我讌b

我想問…

係我收少咗封mail
定係佢以為佢sd左mail 2...

返韓國LU,
係韓國巴打可以去定金浦

睇哂即係又欣賞又想奪取

第二條
櫻無第二件衫

send左入黑洞

是咪要知埋邊班機先知terminal 1 同 2?

可愛嘅肥妹

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.4

1:40彩元同Nako咩事

Loveryz首新歌根本就係Chaewon' Style

櫻花指定裝束

Cream

影到奶B個牙套

Hi同Nako成段都講野食

skip左

元英有用牙套咩

兩個日本人用韓文講嘢好過癮
好似tvb兩個鬼佬用廣東話傾計咁

我覺得因為詞匯貧乏

奶油CP

係咁食

佢地未飛咩？nako係咁sd mail既仲可以

禾油好qq

咩來?

蛙蛙同以前允兒一樣
冇打耳洞

有無po過？Nancy咁多

靚女唔屙屎

都話靚女唔屙屎

肥妹呢

係咪肥hi
佢都係靚女所以都唔屙屎

黃美英D屎呢

唔好??

已prove 奈子愛痾屎

黃美英都唔屙屎

咁會唔會m到?洗唔洗換巾？

唔知咩事 HKT 2姊妹都係咁
唔知係咪有D大壓力野

要 我平時都standby帶定後備俾佢哋不時之需

個屎忽正

咁我可唔可以要佢換出來果D來用🙏 thanks

夠鐘返房啦院友

反正你都咁痴線，我先配合下你咋

你屋企咁多油B果d
做人唔好咁貪

好然忙，唔得閒同你地發癲

兩個發埋同一個夢

其實我都趕住返屋企打千字essay

今日反而好清閒

對得油B太多
訓隔緊
鬼壓床

我淨係齊左JLine就算
Btw congrats

'They went to Japan to film a music video...preparing for their Japanese debut 😭'
#izone

日專

人心不足蛇吞象

Me2
fuck

皆さん 頑張って

咁似之前香港big boys club有條友講嘅嘢

“去機場的話就會出來的宮脇該如何是好啊…這樣帥氣該如何是好…也沒有什麼做錯的事情就只是想跪下叫前輩…現在該如何是好😣😣😣”

接機都有repo

佢個id 櫻花既奴隸

【中字】181126 ENOZI Cam EP4 本田仁美cut
(=奈子cut )

唔知點解我覺得好恐怖

咩好恐怖

作為宮脇咲良醬參加了演出！一期生wota的大家打擾了！謝謝！喜歡可愛的一期生！恭喜！

我正式宣布我老婆係指原莉乃=宮脇咲良
=我老婆係宮脇咲良！！

好似做咩都會比人mon到咁
雖然依個app本身應該只係for一啲人去睇下班機去到邊
去到追星到就覺得好似一大班痴漢mon住咁

who,點解會叫前輩

算鳩數啦你
返去帶返喺一生巴屋企寄宿咗好耐嘅油B啦

收皮啦潘炳烈

攻日

大家以後可以叫我宮脇巴或者櫻花巴

屌我google完先知咩嚟

咁即係你大婆二奶一齊上床

日專唔好咁貴
thx

做韓星係慘d 仲要站姐站哥成日跟住飛黎飛去 有時放假去旅行私人行程 佢地都會跟 完全無自由 我諗櫻花佢地好唔慣

原來個 “莉”字有草花頭（櫻花）
我原來一早已經係櫻花老公

亂倫

黃宮指

之前見T團好似4 5000 yen?

佢細過櫻掛...

點解個陣我咁蠢拒絕你

蕙字草花頭

蕙元

好似係，已經唔記得咗幾錢
嗰隻係正專

夏蕙 走元

真係要開始學下賣腎先得...

走你老母

哇屌4,5000羊

唔使學㗎，機會話嚟就嚟

買血會唔會好啲

夏蕙巴又發作

世界明星係咁 變左公眾人物
人地唔care你代表你已經唔紅

拋棄夏蕙可恥

冇分別，最後你會冇晒啲器官

邊撚個黎？
介紹返，我叫宮脇巴

收皮啦

係咪想我哋叫你做潘生？

人渣啊婆都拋棄
邊似得我唔係我老婆提醒我都唔知自己係真.櫻花老公

每日都有病人發作

睇黎想圖海？

收檔啦

女團好d
私人行程相對會少人跟好多
T團幾個日本妹返日本都好少話有人跟過去

但男團就真係慘
P.s. 依家跟航班算好少事
話哂都叫去做野
班囡都當開緊工

你肯定講夏蕙巴
呢d仆街黎有精神病又拋棄糟糠可恥
邊似得我呢個post專一之光：指原宮脇惠元巴

三人字幕組復出

Running man嚟咗香港取景，有朋友影到

分分鐘一堆私生瞓係宿舍樓下捕佢哋 再唔係就唔知邊度攞到佢哋嘅電話號碼然後瘋狂打電話/kkt騷擾佢哋
仲有之前睇機場圖班站長真係去到禁區入面都影 好心就識做啲啦

圖海當推post
你推完post我先再入嚟

決定了
以後要一心一意好好對我老婆櫻花

男團個啲
又比人入屋 又搵垃圾
人地去屋企人婚禮 又搞

健康康復了

極危險

又係港島?

有邊個嘉賓

叉蛋係咪有人被私生飯偷底褲

櫻花啊~
我真的喜歡你~
小貓也自豪~

exo直播有fans有電話比佢地試下個號碼係咪真

仲要拎黎賣 好恐怖

佐敦寶寧街

咁啱直播姐 有時啲私生唔分時候打 我都有啲擔心埃鬆有無俾呢啲垃圾騷擾

想要油b條底底

呢度啲癡線佬精神病發作好似接力咁，一個行開咗，另一個又喺度發癲

而家？我係個頭

對住呢d變態飯 罵又唔得 唔怪得有d搞到有情緒病

佢淨影到劉大神、王鼻子同全昭旻

我仲記得唔知邊個收到個短訊係咁
:oppa 你做咩轉左電話號碼都唔同我講

Fetish

又係呢3個
輸更啦佢地
懲罰team

1個鐘前
但你可以照去望吓

行緊條街唔見有喎

院友集中營

過埋夜?
唔知咩特輯
btw 睇wiki guest冇咩特別

我都講覺得

不安

呼籲各位住油尖旺區嘅朋友
可以捕獲夏蕙巴

日專分初回限定版普通版 有啲仲有豪華版
幾十至幾百蚊不等

無限橙汁

日專聽講FS service 好d

正喎
係咪買初回入fs

櫻綻整緊amigo tv全場中字

其實我睇啲咩

洗唔洗要抽先入到？

手動瘦臉

睇相又見佢地拎住個轉盤

so fast

媽媽，香港既我地無忘記妳😘

ig慢左咁多先收到通知

呢個先係娜B

我個團日專冇fs得拍手會

其實唔少拍日本碟mv係係韓國拍

好似韓團日專冇點搞fs
我個團都係得拍手會

啱啱碌Twitter條友話係韓國拍 唔係日本

拍手會
排餐死 拍半秒

想買仁美同款柴犬被 有無人知係邊度買到

aoa有合照
往事只能回味

5個字既音，你都可以打6個字，真係服左你，入青山未

拍完停係度傾計直到比人趕

竟然識唱

個陣少時隻日專, 唔知有冇記錯
初回好似差唔多成萬YEN
買完我比老母屌到上天花

叮噹邊個唔識
利申 幼稚園睇叮噹睇到依加

紅到twice咁得high touch使鬼抽

原來係多啦A夢
OH

上次佢地嚟香港朝早嚟跟住夜晚走

玩排隊果集on9到

鄭PD

韓團去日本拍手同48嘅握手係兩件事黎

你咁好人 我叫開毒撚pd

日本係咪得拍手會同合照會?

大家通常去咩網買 推薦下

韓團拍手會真心搵笨

唔知挨鬆會跟邊個玩法

真係有人唔知

乃木坂0.3秒握手咪仲衰過拍手

衣加d 00後

韓國機場相 影到膠真咁殘

好撚醜

不嬲都係送機好過接機架啦
做完野返黎大部分都口罩黑超

不相伯仲

比多幾年啦會成長架

第一排第一張好有BB人Feel

死𡃁仔亂入

超好笑
eunbi and nako 😂 and some kid 🤣

所有人個樣都好攰

好正呀佢

想做個細路

彈出彈入我都攰
仲要唔係放假係做嘢

心諗權F同NAKO一樣高架咩
望一望對鞋...

差唔多高

尾尾live

成萬yen

不嬲每隊老研初披露都係甩皮甩骨架啦
執好哂先唔正常

人地對戰鞋，你識條鐵咩

佢兩個幾可愛

日本idol是會進化
過2年再睇

權F都係矮架喇

sorry,我講緊今次日單

育成計劃始動
5期生真係要睇多一、兩年先知會成長到點

冇對比睇唔出

好細粒

有個已經19歲啦

睇住本部先

夜晚通常到夏蕙巴，淩晨到misa

d營養分佈得唔平均

水上果個
其他就

邊撚個黎？

冇計 好似有站姐定私生飯成攻識到男團成員
上埋床

我秘密幫izone洗好哂衫整好哂床單
佢返屋企好舒服咁訓覺

오픈 톡방에서 퍼온 움짤입니다
아니 찍덕님들께서 늘 좋은 사진 주셔서 너무 감사하지만 데이터팔이뿐만 아니라 팬분들도 이건 심각하다고 생각안하시나요? 저희 아티스트를 경호원만 지키는 줄 아시는건지.. 애들 겁먹고 표정 안 좋았다는 말이 많던데 기본은 지키면서 덕질합시다 제발...

發生乜事

個食蕉好似想食左人咁

權F反差萌

佢係指油b?

好想飲佢吐出黎d汁

覺得好正常
食蕉唔惡d 控唔到場

好多人

屌 唔夠實蕉 點做嘢架

推禾櫻

好癲 成日覺得咁樣真係好差,嚇死啲藝人

彩燕都係

Hi

尾哥
其實唔洗加coma㗎

好過雞蛋啦

櫻花都有d嚇親

又村姑look

彩讌件衫好似睡衣

我見到彩讌嗰一秒既笑容

就係佢地迫到咁埋

直路啦

收哂油

1001!

唔係BB人咩

My mother is birthday

Bye

push

助攻

HA

導清夠鐘開工